仲有十一個鐘就要出黎

到時見

帶唔帶玩具好

快啲訓，一齊訓

我個人覺得唔好

其實呢幾個月都訓唔到

我都係 身體開始唔係好頂得住

但都要頂住

me2

無論生理定心理都開始崩潰

仲未訓得著

你個名

加油啊！！！

一諗到其他手足各種遭遇，我地呢d算得d乜

唉 乖 放低電話

訓唔著

我驚到瞓唔着 唔知點解 成日講唔驚唔驚偏偏好驚
聽日見

好嬲

尖咀見

！！！！